放謝安琪10/10 $980兩張連位

44，行6

有意請tg

Thanks

死老雞奶共琪

9/10 $690 x2 想換11/10 或者 12/10 690 x2

每張原價+$20放

推

有冇巴絲放980 ？可少量手續費

蝕讓謝安琪10月10 2張$980 票

蝕讓俾你

平放頭場9/10 $680 2連 54段 30行
有意

放9/10頭場 380 2張

原價放兩張 9/10 $680 2連
58段29行
Tg:

臭雞 抆屎都唔撚要

啲垃圾多到

放9 Oct 頭場 $980位 *2
有意pm

原價放9/10頭場 380 2張